1) Первая число в файле all.in - это кол-во тестов

2) Дальше входные данные располагаюся так: кол-во чисел последовательности 
\n последовательность через пробел

3) Отсортированные последовательности после компиляции находятся в all.out (в этой же папке)

4) Для пробного запуска можно воспользоваться ./a.out 
(создано командой g++ sort_mas.cpp (g++ 4:4.6.3-1ubuntu5) алгоритм HeapSort)

5) Для изменения алгоритма сортировки нужно закомментировать строку вызова и расскоментировать нужную 
(смотри в int main())

6) Для проверки сортировок на большом кол-ве чисел (>10000) предлагается самостоятельно их создать
, для этого нужно изменить константу в файле test.cpp, скомпилировать, запустить, 
или воспользоваться готовым b.out, настроенным на 100000 чисел, затем забрать из test.out нужную последовательность 
и добавить её в конец all.in, 
не забыв увеличить первое число файла на 1
